喂車狗唔係好撚威架咩 因咩事俾人輕鬆反cup呀

電叻笑什麼